香港真係玩撚完

真係玩撚完
我哋究竟可以點 真心問

冇架啦，要走架啦

8月1日最後限期,過埋可以等入集中營

似乎留低同等死真係分別唔大

大家撐住！

真心建議香港人唔好再幻想共產黨會滅亡
可以話你知可見嘅未來共產黨都唔會滅亡

你昏迷左幾耐？

恐懼撚維穩你估講笑嫁

講真出名自私嘅香港人能行到今時今日咁已經好叻

成日話沒有最黑暗，只有更黑暗

但其實支共所做嘅呢一切根本預見到，只係遲早問題

等政府自己攬炒自己吧啦，接受香港市已死，等佢繼續沉淪落去

香港人=猶太人